對台動武

原來武是指肺炎

武漢肺炎統一台灣
可惜英文當選果段封中國

武統台灣

係 病毒

中國被納入台灣一省

如果韓國瑜當選，一定唔會封關+免費醫所有支那人